消息人士透露政府或禁止香港市民交配

醫護搏埋條命出去, 港豬仲係道屌閪

你依種冇女冇另一半冇人鐘意嘅中坑就得啫 我同女朋友一齊係屋企又唔出街點忍呀